返工日日都好有滿足感 high 過打j 仲有錢搵

yupp
我返十九個鐘

咩工？

鴨

政府工

你估會有靚女幫襯？

資本家出沒注意

地主

窮人一名

返工打j咪high上加high ?

返工返到水都唔得閒飲，仲有時間打j?